好想睇返達哥開台直播。。

想睇下佢可以幾無恥厚面皮差無視chatroom
戴住個面具係到扮小醜
懶係好脾氣唔講粗口
最好玩住完美世界直播

佢開台一定俾人洗版
因為最低成本
反而動漫節我估唔會俾人搞

..